有無力感嘅入嚟呢度

革命尚未成功... 少一個人就少一分力量!!! 無力感發作嘅...就每日不停咁聽；聽到團火著番為止!!! 呢個打鼓version係最正嘅!!!

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連登手足又後生，英文又唔係話好好
識MJ都算執到

【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

依加已經充滿力量喇